我同個fd講全新串燒保老闆娘呃錢，點知被佢鬧

鬧我分化撚，佢話核彈都唔割
想問咁既情況下可以點覆

咩都唔割
就係要割開你FD個腦睇下

佢呃錢即係剝削左其他義士嘅資源
本身啲錢可以去唔同基金
同埋佢點睇都唔係同路人 本身都唔係同一張蓆

老闆娘唔係同路人

同佢講呃自己人錢唔算同路人